覺得左可以代替咗嘅入一入嚟

我依家屌撚醒晒你地
明知 咗 依個正字點解重要用 左
你地話用 左 方便啲
噉你地同用 法覺=發覺 吾=唔 有乜分別咪又係5p字
最好笑係重要屌返屌錯字嘅人
唔講唔知以為上咗5p
可能你地會話錯字唔係討論嘅核心
但係唔好將你地嘅錯誤當作正確或者正常得唔得
錯咪改囉。依家返多個口字邊有幾難呀。
屌返屌錯字嘅人唔該你
唔識字嘅唔好學人上網

我只係睇唔過眼依家啲人錯字重大條道理咁屌人

廣東話萬歲